[{"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/443275239", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/457847084", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271184234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271184234/answer/465632979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4eba\u53ea\u4f7f\u7528 QQ \u800c\u4e0d\u4f7f\u7528\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611680/answer/450002926", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/494005604", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33795805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33795805/answer/476396033", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f3a\u76d7\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267346432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267346432/answer/426452693", "content": "\n\u5b66\u9738\u7684\u4f5c\u606f\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u56f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/421879985", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/435693026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/474744267", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/478826248", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/463900637", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/446309133", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267285465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267285465/answer/456780651", "content": "\n\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/437445980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286897013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286897013/answer/500730421", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fde\u300a\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u300b\u90fd\u80fd\u706b\uff0c\u5374\u4e0d\u590d\u64ad\u4ee5\u524d\u7684\u4f18\u79c0\u56fd\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282225899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282225899/answer/428165465", "content": "\n\u5982\u679c\u6bcf\u5929\u90fd\u64e6\u8eab\u4f53\u4e73\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29686298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29686298/answer/439365366", "content": "\n\u4f4f\u5728\u5317\u4eac\u4e8c\u73af\u5185\u6709\u4f18\u8d8a\u611f\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/426255688", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563517/answer/486320712", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u96be\u5fd8\u7684\u670d\u52a1\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263917513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263917513/answer/422218227", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/439772592", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40660837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40660837/answer/438192000", "content": "\n\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u88ab\u7325\u4eb5\u7684\u5973\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53cd\u6297\uff1f\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/466465313", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/467599190", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274300927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274300927/answer/462927104", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u751f\u7269\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/458474665", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280038593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280038593/answer/459366317", "content": "\n\u4f60\u4e60\u60ef\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u8fd8\u662f\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/489898205", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/433340445", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/464823050", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288487679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288487679/answer/461915507", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u99a8\u4e88\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/423866166", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u5f88\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/506280530", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290578374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290578374/answer/475524758", "content": "\n\u96c6\u9f50\u5143\u7d20\u5468\u671f\u8868\u6240\u6709\u5143\u7d20\uff0c\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/454081449", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\uff1f\u4e0d\u953b\u70bc\u808c\u8089\uff1f\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/446686102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/464040290", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274565636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274565636/answer/379209039", "content": "\n\u73b0\u4eca\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5973\u5b69\u5b50\u6d3b\u5f97\u90fd\u8f83\u6f47\u6d12\uff0c\u7537\u5b69\u5b50\u5374\u90c1\u90c1\u5be1\u6b22\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287724862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287724862/answer/475403739", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u670b\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u4f4e\u8c03\u70ab\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893924/answer/434292690", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u88ab\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/449076882", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66/\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24256001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24256001/answer/440680751", "content": "\n\u6885\u82b1\u9e7f\u7684\u9e7f\u8338\u89d2\u5728\u88ab\u952f\u6389\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5b83\u4f1a\u75db\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62106624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62106624/answer/482654819", "content": "\n\u4ece\u4e0d\u4f1a\u5316\u5986\u5230\u5986\u540e\u53cd\u5dee\u8d85\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/480515008", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/501785895", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/441028471", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487981071", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278214266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278214266/answer/443992983", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u52a8\u753b\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33500951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33500951/answer/483776725", "content": "\n\u5c0f\u7f57\u4f2f\u7279\u00b7\u5510\u5c3c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7247\u916c\u6781\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294818509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294818509/answer/494437245", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c01\u7ed3\u5a5a\u90fd\u4e0d\u8bf7\u6768\u5e42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268167592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268167592/answer/487160217", "content": "\n\u6d3e\u51fa\u6240\u63a5\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u62a5\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/481991386", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/472657831", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26965172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26965172/answer/462193365", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6210\u5343\u4e07\u5bcc\u7fc1\u7684\u96be\u5ea6\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297336019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297336019/answer/508674131", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u51e0\u5e74\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37503497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37503497/answer/508867453", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/424918691", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/446553032", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23708808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23708808/answer/444059119", "content": "\n\u725b\u6392\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u51e0\u5206\u719f\uff1f\u53ea\u6709\u5947\u6570\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37503497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37503497/answer/507860111", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22808635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22808635/answer/428943671", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4ece\u82f1\u8bed\u5f88\u7cdf\u7cd5\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u82f1\u8bed\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/429332291", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68483423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68483423/answer/471393150", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c88\u6708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268586622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268586622/answer/493397529", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u6296\u97f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283474944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283474944/answer/461132803", "content": "\n\u627e\u5de5\u4f5c\u65f6\u5355\u4f4d\u666e\u904d\u8981\u6c42 35 \u5c81\u4ee5\u4e0b\uff0c\u90a3 35 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u4eba\u90fd\u5e72\u561b\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/437264605", "content": "\n25 \u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u5728 5 \u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/429636470", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31170586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31170586/answer/486016609", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u81ea\u5f8b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54392247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54392247/answer/504049782", "content": "\n\u5927\u8d27\u8f66\u9047\u5230\u60c5\u51b5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7ed9\u4eba\u4e0d\u8e29\u5239\u8f66\u76f4\u63a5\u649e\u4e0a\u53bb\u7684\u5370\u8c61\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54392247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54392247/answer/503765824", "content": "\n\u5927\u8d27\u8f66\u9047\u5230\u60c5\u51b5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7ed9\u4eba\u4e0d\u8e29\u5239\u8f66\u76f4\u63a5\u649e\u4e0a\u53bb\u7684\u5370\u8c61\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279930859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279930859/answer/440356857", "content": "\n\u4e0d\u770b\u6296\u97f3\u3001\u5feb\u624b\uff0c\u4e0d\u73a9\u738b\u8005\u3001\u5403\u9e21\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33914338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33914338/answer/497727869", "content": "\n\u9876\u697c\u590d\u5f0f\u6709\u4ec0\u4e48\u5f0a\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/503963991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285460204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285460204/answer/459032294", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5728\u4e4e\u7537\u751f\u7684\u8eab\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/466341745", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/463990983", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/479284043", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/506741482", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268861146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268861146/answer/484050629", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u751f\u6c14\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181450/answer/481844310", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e72\u5988\u9676\u534e\u78a7\u8bf4\u300c\u6211\u575a\u51b3\u4e0d\u4e0a\u5e02\u300d\u300c\u90a3\u662f\u9a97\u4eba\u5bb6\u7684\u94b1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25477286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25477286/answer/467386098", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u83f2\u548c\u8c22\u9706\u950b\u5341\u4e8c\u5e74\u540e\u53c8\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/468548475", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60162723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60162723/answer/441614161", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u6f47\u7684\u8eab\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/479274761", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282906593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282906593/answer/508100037", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47115084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47115084/answer/427415000", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u79d1\u5b66\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297929159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297929159/answer/509582445", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\u7684\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298114219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298114219/answer/509037449", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5085\u9996\u5c14\u548c\u8463\u5a67\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/501680736", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/501530077", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275535035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275535035/answer/428690419", "content": "\n\u533b\u751f\u5728\u533b\u9662\u89c1\u5230\u8fc7\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28390361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28390361/answer/502402756", "content": "\n\u957f\u671f\u7d20\u98df\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28891138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28891138/answer/480869551", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u83ab\u6587\u851a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/508035168", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25341084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25341084/answer/489054289", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u7167\u7247\u6216\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296904119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296904119/answer/508929679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u660e\u660e\u6ca1\u5b66\u8fc7\u7e41\u4f53\u5b57\u5374\u80fd\u770b\u61c2\u7e41\u4f53\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290387649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290387649/answer/480095625", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u662f\u4ec1\u541b\uff0c\u957f\u5927\u540e\u518d\u770b\u4e09\u56fd\u4e3a\u4f55\u53c8\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u66f4\u50cf\u662f\u4e00\u4e2a\u4f2a\u541b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/498385437", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/470944967", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}]